屌9達哥唔表態班人入一入黎, 不服來辯

唔係達哥唔想講,
而係根本唔可以講!!

佢接左幾多廣告大家有眼睇,
我唔清楚佢係個人身分簽合約定有經理人公司幫佢簽,
你拍得果個廣告就要負好多責任, 包括你任何公開言論行為
否則當佢言論影響引來5毛攻擊, (假設言論偏黃)
又或言論引起黃絲攻擊(假設言論偏藍)
只要品牌覺得形象受損, 廣告商同達哥可能會比人告到賠到卜街都似
大品牌好注重代言人言行, 所以佢唔係為左將來賺錢而唔講,
而係當你簽左呢啲合同, 你講錯任何野都隨時比人告架

你地想聽政治野表態野,
可以聽仇思達黃洋達, D100, 黃毓民MY RADIO, 城寨, 花生台, 啤梨台大把選擇啦....
唔好攪9人地達哥啦

咪就係，香港人最應該明白阻人搵食即係殺人父母

搵食姐🚬

達哥以前個形係敢言wor

我去遊行有機會影響我比人炒 咁我唔去了
同要返工 不了有咩分別

所有我而家轉睇大J, 起碼有骨氣

咪係 奶共都係搵食姐 犯法咩
真兄弟一定明 支持達哥奶共

我睇達哥都係想睇佢打下機搞下笑，表唔表態冇乜所謂，況且我都知佢係幫邊一邊

佢以前未有咁多廣告
梗係講咩都得

而家佢拍一個廣告簽一份合約
任何大公司合約都係保護大公司
你啲代言人收得錢就預左要規行舉步
否則告到你卜街

你睇黃心穎所有廣告商點做野
你就明係點運作

兒登仔用個鍵盤屌達哥就叻

你去遊行
你公司未必會知
你合約都應該冇寫明唔可以遊行

達哥一講錯野
就好多人會知

冇所謂
最緊要你鍾意
睇邊個真係冇所謂

我公司紅底 講明唔比 咁點做好？

合約都係deal出黎，唔係單方話點就點
就因為舊時佢既態度係講做人應該要有原則，但依家就變到咁樣，所以先失望

之前佢講乜柒識佢既人會知佢點
我依家真係知了，达哥

通常呢啲條款都好概括
唔會講明具體你咩話題唔講得

如果合約其中一項寫明：
如品牌形象因代言人之言論或行為引起任何損失，本公司將追究相關損失之責任

基本呢啲咁基本既條件一定有
你冇身分去deal 或者唔簽
你一係唔好接
接得一定要簽

唔一定要表態 當新聞咁講下69分析下又得唔得?
讀新聞都會影響品牌形象?

咁講777 要推惡法都冇計， 唔屌得

冇錢就敢言
有錢就收爹
令我諗起不少政府官員

所以777 要搞咁多野都係好合理唔屌得

達哥係你貴親？連登仔有冇屌自己啲姨媽姑姐冇表態？

收皮啦
達哥以前形象就係敢言
照你咁講達哥以前講64
應該冇廣告商敢搵佢

搵食姐，犯法呀

屌你收左維穩費咪唔講囉
係咪想達哥收皮呀？
請珍惜達哥！